香港有咩地方係冇人

公眾地方周圍都係人